{
    "Business Model Canvas": "비즈니스 모델 캔버스",
    "Supply chain": "공급망",
    "Supply chain google": "귀하의 조직은 가치 사슬에 어떻게 적합합니까? 어떤 조직이 귀하의 제품을 제공하는 데 도움을 줄 것입니까? 제품을 구매하거나 판매를 통해.\n              \n이 섹션은 더 많은 가치를 추가하고 나머지는 모두 아웃소싱할 수 있는 일에 집중할 수 있도록 하는 핵심입니다.\n\nGoogle 예: 광고 대행사, 웹사이트, 전자상거래",
    "Key Activities": "주요 활동",
    "Key Activities google": "귀하의 비즈니스는 고객에게 가치를 제공하기 위해 어떤 작업을 수행할 것입니까?\n\nGoogle 예: 검색 엔진 개발",
    "Key Resources": "주요 리소스",
    "Key Resources google": "비즈니스를 운영하려면 무엇이 필요합니까?\n\nGoogle 예: 코드, 서버, 전기, 인터넷 연결",
    "Value Proposition": "가치 제안",
    "Value Proposition google": "고객이 귀하의 비즈니스에서 얻을 수 있는 가치는 무엇입니까?\n\n귀하의 비즈니스가 해결하고 있는 문제는 무엇입니까? 해결하려는 고객의 요구 사항은 무엇입니까?\n\nGoogle 예: 사용자는 필요한 것을 더 빨리 찾을 수 있습니다. 또한 광고 고객은 비즈니스와 관련된 주제를 검색할 때 사용자에게 도달할 수 있습니다.",
    "Customer Relations": "고객 관계",
    "Customer Relations google": "고객과 어떻게 상호작용할 것인가?\n\nGoogle 예: 웹사이트를 사용하여 검색 사용자로부터 측정항목을 수집하여 광고 제품에만 고객 지원이 제공됩니다.",
    "Channels": "채널",
    "Channels google": "귀하의 비즈니스가 고객과 파트너에게 어떻게 도달할 것입니까? 제품을 어떻게 전달할 것인가?\n\nGoogle 예: 브라우저 및 URL 액세스",
    "Customer Segments": "고객 세그먼트",
    "Customer Segments google": "귀하의 고객은 누구입니까? 고객이 될 수 있는 페르소나는 무엇입니까? 당신의 시장은 얼마나 큰가?\n      \nGoogle 예: 인터넷 사용자, 광고 대행사",
    "Revenue Streams": "수익원",
    "Revenue Streams google": "고객은 서비스 비용을 어떻게 지불합니까? 구독으로 지불합니까? 어떤 계획으로? 사용량으로 지불합니까? 가격은 어떻게 고정되거나 유동적입니까?\n   \nGoogle 예: 광고 조회당 지불, 클릭한 광고당 지불",
    "Cost Structure": "비용 구조",
    "Cost Structure google": "수익 흐름 자리 표시자\": \"활동으로 인해 발생하는 비용은 얼마입니까? 리소스 비용은 얼마입니까? 고객 관계 비용은 얼마인가요?\\n \\nGoogle 예: 서버, 전기, 인터넷, 사용자 유치에 유용한 제품",
    "App Canvas": "앱 캔버스",
    "Mobile Advantages": "모바일 장점",
    "Mobile Advantages google": "웹에서 풀 수 없는 문제를 앱에서 해결할 수 있는 문제는 무엇입니까?\n\nGoogle 예: 이동 중에 검색",
    "Camera": "카메라",
    "Camera google": "스마트폰 카메라를 사용하는 것은 매우 쉽습니다. 카메라 기능을 제공하는 것이 유용한가요?\n\nGoogle 예: Google 렌즈로 사진으로 검색",
    "Microphone": "마이크로폰",
    "Microphone google": "제품에 마이크를 사용하는 것이 유용합니까?\n\nGoogle 예: 음성으로 검색, 듣고 있는 음악으로 검색",
    "App Integrations": "앱 통합",
    "App Integrations google": "다른 앱과 통합하는 것이 유용한가요?\n      \n예를 들어 사람들이 Google 지도 또는 Whatsapp에서 귀하의 비즈니스를 찾을 수 있도록 도와줍니다.\n\nGoogle 예: 지도 앱으로 리디렉션되는 주소 검색",
    "Location": "위치",
    "Location google": "위치에 대한 경험을 어떻게 개선할 것입니까?\n      \nGoogle 예: 주변 레스토랑을 보여주는 Google 지도",
    "Attract Users": "사용자 유치",
    "Attract Users google": "귀하의 앱은 어떻게 사용자를 끌어들일 것입니까?\n  \nGoogle 예: 웹사이트에서 인앱 설치 배너 사용",
    "Offline": "오프라인",
    "Offline google": "사용자가 앱을 어디에서 사용한다고 생각하십니까?\n\n여행하는 동안 앱을 사용할까요?\n\nGoogle 예: Google 지도는 여행자를 돕기 위해 오프라인 모드로 제공되었습니다.",
    "App Savings": "앱 절약",
    "App Savings google": "모바일 앱에서 SQL 데이터베이스 및 머신 러닝 텐서플로 모델을 실행할 수 있다는 사실을 알고 계셨습니까?\n수행하는 데 0.5초 이상 걸리는 쿼리나 모델이 있는 경우 고객 장치에 컴퓨팅 성능을 위임할 수 있습니까?\n\nGoogle 예: Google 오프라인 번역은 사용자 장치에서 직접 번역 AI 모델을 실행합니다.",
    "In App Payments": "인앱 결제",
    "In App Payments google": "앱에서 인앱 결제와 같은 간편 결제 방법을 사용할 수 있습니까?",
    "Lean Canvas": "린 캔버스",
    "Problems": "문제",
    "Problems google": "해결하고 싶은 문제는 무엇입니까?\n\nGoogle 예: 인터넷에서 관련 정보를 찾기가 너무 어렵습니다.",
    "Existing Alternatives": "기존 대안",
    "Existing Alternatives google": "현재 문제가 어떻게 해결되고 있습니까?\n      \nGoogle 예: Yahoo, Altavista, Excite",
    "Solution": "해결책",
    "Solution google": "당신이 제공할 솔루션은 무엇입니까?\n      \n구글 예시:\n페이지 순위 알고리즘을 사용하여 사이트에 등급 부여",
    "Key Metrics": "주요 지표",
    "Key Metrics google": "솔루션이 얼마나 좋은지 측정할 수 있습니까?\n      \nGoogle 예: 사용자가 하나의 검색 결과를 클릭하고 다음 검색 결과를 클릭하기 위해 다시 돌아오지 않는다면 좋은 것입니다.",
    "Selling Proposition": "판매 제안",
    "Selling Proposition google": "귀하의 솔루션이 대안과 어떻게 다른가요?\n      \nGoogle 예: 웹을 검색하기 위한 전략을 위한 코드, 실행 가능한 최소 제품을 배포하기 위한 대학 서버",
    "High Level Concept": "높은 수준의 개념",
    "High Level Concept google": "5살짜리 아이에게 사업을 어떻게 설명할 수 있습니까?\n      \nGoogle 예: 무언가를 검색하면 다른 웹사이트 소유자가 더 좋아하는 것을 찾을 수 있습니다.",
    "Unfair Advantage": "부당한 특혜",
    "Unfair Advantage google": "경쟁자가 단순히 아이디어를 복사할 수 없는 이유는 무엇입니까?\n      \nGoogle 예: 경쟁자는 헛소리로 너무 바쁘고 하루 종일 회의를 하고 우리는 코딩 중입니다.",
    "Early Adopters": "얼리 어답터",
    "Early Adopters google": "귀하의 제품을 가장 먼저 채택할 사용자는 누구입니까?\n      \nGoogle 예: Stanford 졸업생은 학습을 위해 검색을 사용합니다.",
    "Buyer Canvas": "구매자 캔버스",
    "Persona": "페르소나",
    "Persona google": "우리의 구매자는 누구입니까? 무엇이 그들을 세상의 나머지 부분과 다르게 만드는가? 어떻게 분류하고 그룹화할 수 있습니까? 그들은 어떻게 그 그룹이 되었습니까? 그들은 세상을 어떻게 경험하는가? 그 그룹의 역할, 초점 및 책임은 무엇입니까?\n      \nGoogle 예: 인터넷 사업을 하는 회사. 그들은 새로운 시장에 진입하고 있습니다.",
    "Buyer Goals": "구매자 목표",
    "Buyer Goals google": "구매자의 비즈니스/개인 목표는 무엇입니까? 이 목표가 행동에 어떤 영향을 미칩니까?\nGoogle 예: 특정 제품을 검색하는 사용자에게 도달하려는 경우",
    "Activities": "활동",
    "Activities google": "타겟 그룹은 무엇을 합니까? 다른 그룹과 경쟁하기 위한 전략은 무엇입니까?\n\nGoogle 예: 전자 상거래 웹사이트는 제품을 더 쉽게 찾을 수 있도록 노력합니다.",
    "Buying Process": "구매 프로세스",
    "Buying Process google": "고객의 구매 프로세스/여정은 무엇입니까?\n      \nGoogle 예: 웹사이트 소유자가 Google 사이트로 이동하여 검색 결과에 나오는 모양을 구매합니다.",
    "Timing": "타이밍",
    "Timing google": "고객의 계절적 패턴은 무엇입니까? 언제 돈이 더 많습니까?\n\nGoogle 예: 인터넷 상거래는 휴가철과 같은 계획된 구매에서 더 잘 작동합니다.",
    "Buyer Thinking": "구매자 생각",
    "Buyer Thinking google": "고객의 가치는 무엇입니까? 이 값이 구매에 어떤 영향을 미칩니까?\n  \nGoogle 예: 고객은 자신의 제품을 정말로 사고 싶어하는 인터넷 사용자를 찾아야 합니다.",
    "Buyer Channels": "구매자 채널",
    "Buyer Channels google": "고객은 어떤 채널을 사용합니까?\n      \nGoogle 예: 그들은 인터넷에 있으므로 그들에게 접근할 수 있는 방법으로 더 나은 무료 웹메일을 만들어야 합니다. :)",
    "Why Buy?": "왜 구매?",
    "Why Buy? google": "고객은 구매 선택을 어떻게 합니까? 어떤 측면에서 구매 결정이 경쟁과 다른가요?\n      \nGoogle 예: 전자 상거래는 본질적으로 텍스트 기반이므로 구매자는 특정 검색 키워드를 타겟팅하는 것을 좋아할 것입니다.",
    "References": "참고문헌",
    "References google": "우리 고객에게 신뢰할 수 있는 사람은 누구입니까? 승인 절차는 어떻게 되나요? 이해 관계자는 누구입니까\n      \nGoogle 예: 시장이 완전히 새로워서 아직 관료주의가 많지 않습니다. 고객의 성공이 구매 예산을 확보하는 것입니다.",
    "Content": "콘텐츠",
    "Content google": "고객이 믿는 정보는 무엇입니까? 콘텐츠는 어떻게 공유되나요? 그들은 어디에서 구매하기로 결정합니까?\n\nGoogle 예: 고객은 이메일 및 기타 인터넷 채널을 통해 많은 상호작용을 합니다. 그들은 결과를 믿고 고객이 Google 광고를 통해 가상으로 입력했는지에 대한 특정 진입 URL과 데이터를 가짐으로써 각 캠페인의 결과를 측정하는 방법을 가지고 있습니다.",
    "Swot Analysis": "Swot 분석",
    "Weaknesses": "약점",
    "Weaknesses google": "경쟁사보다 불리한 우리 사업의 측면은 무엇입니까?\n      \nGoogle 예: 기술 부문은 예측할 수 없는 방식으로 정말 빠르게 변화하고 있으며 다르게 보이는 것으로 시작하여 결국 동일한 문제를 해결하는 것으로 나타날 수 있습니다.",
    "Threats": "위협",
    "Threats google": "경쟁사가 우리의 매출이나 이익을 위협할 수 있는 방법은 무엇입니까?\n      \nGoogle 예: Apple 또는 Microsoft와 같은 경쟁업체는 쿠키 등과 같은 운영 체제 기능에 대한 액세스를 제한하여 경쟁을 시도할 수 있습니다.\n그리고 Facebook이나 Tiktok과 같은 경쟁자는 실제로 검색할 필요 없이 사용자가 원하는 것을 제공할 수 있습니다.",
    "Strengths": "강점",
    "Strengths google": "경쟁업체보다 경쟁 우위를 제공하는 비즈니스 측면은 무엇입니까?\n      \nGoogle 예: 우리의 해자는 우리의 데이터입니다. 사용자가 검색에서 용어를 재사용하거나 다음 검색 결과에서 클릭하기 위해 돌아가면 원하는 것을 찾지 못했다는 것을 알고 돌아오지 않을 때 원하는 것을 찾았다고 가정할 수 있습니다.",
    "Opportunities": "기회",
    "Opportunities google": "매출이나 이익을 늘리기 위해 우리의 강점을 어떤 방법으로 사용할 수 있습니까?\n\nGoogle 예: 사용자가 가장 좋아하는 사이트가 무엇인지 알고 있으므로 데이터 지향 방법론을 사용하여 첫 번째 결과에서 사용자에게 직접 제품을 제공할 수 있습니다.",
    "Team Canvas": "팀 캔버스",
    "Strengths & Assets": "강점 및 자산",
    "Strengths & Assets google": "우리의 목표를 달성하는 데 도움이 될 팀의 기술은 무엇입니까? 우리가 가지고 있는 대인관계/소프트 스킬은 무엇입니까? 개인적으로 그리고 팀으로서 우리가 잘하는 것은 무엇입니까?\n      \nGoogle 예: 우리는 찾을 수 있는 최고의 코더이며, 소프트 스킬에 대해 측정할 수 있다면 측정할 때까지 데이터를 사용하여 인력 작업을 실행할 것입니다. 작업 규칙!",
    "Weaknesses & Risks": "약점 및 위험",
    "Weaknesses & Risks google": "개인과 팀의 약점은 무엇입니까? 팀원들이 우리에 대해 알아야 할 사항은 무엇입니까? 우리 앞에 직면하게 될 어떤 장애물이 있습니까?\n\nGoogle 예: 우리는 가난하고 이 사업에는 많은 서버가 필요합니다. 이 모든 서버에 지불할 만큼 충분한 돈을 어떻게 벌 수 있습니까?",
    "People & Roles": "사람 및 역할",
    "People & Roles google": "팀에서 우리의 이름과 역할은 무엇입니까?\n      \nGoogle 예: Larry Page는 검색 알고리즘을 만들고 Sergey Brin은 알고리즘 실행을 최적화합니다.",
    "Common Goals": "공통 목표",
    "Common Goals google": "그룹으로서 당신이 진정으로 달성하고 싶은 것은 무엇입니까? 실현 가능하고 측정 가능하며 시간 제한이 있는 핵심 목표는 무엇입니까?\nGoogle 예: 대학 논문으로 텍스트 검색 엔진 수행",
    "Personal Dreams": "개인적인 꿈",
    "Personal Dreams google": "우리 개인의 목표는 무엇입니까? 공개하고 싶은 개인 일정이 있습니까?\n\nGoogle 예: 개인 웹사이트를 가리키는 페이지를 찾고 싶습니다.",
    "Purpose": "목적",
    "Purpose google": "처음에 우리가 하고 있는 일을 하는 이유는 무엇입니까?\n      \nGoogle 예: 월드 와이드 웹 정보를 구성하고 싶습니다.",
    "Values": "가치",
    "Values google": "우리는 무엇을 지지합니까? 우리의 지침 원칙은 무엇입니까? 우리 팀의 핵심에서 갖고 싶은 공통 가치는 무엇입니까?\n\nGoogle 예: 유용한 도구를 만들고자 합니다.",
    "Needs & Expects": "필요 및 기대",
    "Needs & Expects google": "우리 각자가 성공하기 위해 필요한 것은 무엇입니까? 팀이 최선을 다하기 위해 개인적으로 필요로 하는 것은 무엇입니까?\n      \nGoogle 예: 프로그래머는 코딩만 하면 됩니다!",
    "Rules & Activities": "규칙 및 활동",
    "Rules & Activities google": "이 세션을 마친 후에 소개하고 싶은 규칙은 무엇입니까? 우리는 어떻게 의사 소통하고 모든 사람을 최신 상태로 유지합니까? 우리는 어떻게 결정을 내리는가? 우리가 하는 일을 어떻게 실행하고 평가합니까?\n      \nGoogle 예: 지루해 보일 수 있지만 앉아서 검색 엔진을 코딩하겠습니다. 앉아서 분산 시스템을 코딩하십시오. 앉아서 로거를 코딩하는 등...",
    "Products & Services": "제품 및 서비스",
    "Products & Services google": "이익을 창출하거나 고통을 줄임으로써 고객에게 가치를 더하는 제품 및 서비스는 무엇입니까?\n      \nGoogle 예: Google 검색, 애드워즈, Google 지도, Android",
    "Gain creators": "크리에이터 확보",
    "Gain creators google": "제품이나 서비스가 고객에게 이익을 주는 방법은 무엇입니까?\n      \nGoogle 예: 광대한 인터넷에서 필요한 것을 찾도록 도와줍니다.",
    "Pain relievers": "진통제",
    "Pain relievers google": "제품이 어떻게 고객의 고통을 덜어줄까요?\n\nGoogle 예: 각 검색에 소요되는 시간을 줄임으로써",
    "Gains": "이득",
    "Gains google": "클라이언트가 경험하게 될 이득은 무엇입니까? 고객에게 어떻게 가치를 더합니까?\n      \nGoogle 예: 고객은 일종의 네트워크 효과를 경험합니다.",
    "Pains": "고생",
    "Pains google": "클라이언트가 업무를 수행하는 동안 부정적인 경험은 무엇입니까?\n      \nGoogle 예: 클라이언트는 필요한 작은 것 하나를 찾기 위해 인터넷 전체를 탐색한 것처럼 느낍니다.",
    "Customer Jobs": "고객 작업",
    "Customer Jobs google": "고객의 삶에 가치를 더하기 위해 고객이 수행해야 하는 작업은 무엇입니까?\n      \nGoogle 예: 고객은 다른 사용자가 인터넷에 추가한 항목을 찾아야 합니다.",
    "Partnerships": "파트너십",
    "About": "에 대한",
    "About Description": "Inca View는 기업가가 아이디어를 구체화하고 구체화하도록 돕는 사명을 가지고 있습니다.",
    "About details": "이 앱은 Android, Iphone 및 웹에서 작동하도록 Flutter에서 한 번 코드였습니다. 앱을 개선하기 위한 피드백을 제공하거나 귀하의 비즈니스를 위한 최고 품질의 앱을 원하면 링크드인에서 저에게 연락 주시기 바랍니다.",
    "About slogan": "나는 당신의 아이디어를 앱으로 바꿀 수 있습니다",
    "Business Ideas": "사업 아이디어",
    "Untitled Canvas": "제목 없는 캔버스",
    "Business": "사업",
    "Lean": "기대다",
    "Build": "짓다",
    "Idea Implementation": "아이디어 구현",
    "Please fill the website": "웹사이트를 채워주세요",
    "Website": "웹사이트",
    "Page speed": "페이지 속도",
    "Idea Name": "아이디어 이름",
    "Please enter some text": "텍스트를 입력하세요.",
    "Export as text": "텍스트로 내보내기",
    "Export as image": "이미지로 내보내기",
    "Change Layout": "레이아웃 변경",
    "Delete idea": "아이디어 삭제",
    "Cancel": "취소",
    "Are you sure that you want to delete": "삭제하시겠습니까?",
    "Export": "내보내다",
    "Brand color": "브랜드 색상",
    "Text header color": "텍스트 헤더 색상",
    "Text color": "텍스트 색상",
    "Background color": "배경색",
    "Github contribute": "다음 github 프로젝트에서 번역을 개선할 수 있습니다.",
    "Select language": "언어 선택"
}